今日係最後機會約女同事食晚餐

錯過就要等到2021

我諗起去donki買壽司到維園食

就算到2021沒有限聚令，你都唔會約到女同事食飯

唔食dinner都可以食lunch
btw 今日lunch條女幾正

點解要踢爆人地

隔離枱條女定同你食飯條女先